{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073597?place[place_type]=GID&place[gid]=1073597&place[latitude]=33.2399657716&place[longitude]=126.5629981074&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 섬이야기펜션"
    },
    "text": "西帰浦島物語ペンションは最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン、チェックアウト時間はお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 利用可能な施設としてはIPTV、WiFi、カフェ、駐車可能なペンションなどがあり、近くには天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、ワールドカップ競技場、中文観光団地などがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、客室情報ではムンソムの基準人数は5人、最大人数は8人、ボムソムの基準人数は6人、最大人数は10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦島物語ペンションでは、最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能ですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。お時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用において、責任があることはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "近くには天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、ワールドカップ競技場、中文観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "利用可能な施設としてはIPTV、WiFi、カフェ、駐車可能なペンションなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ムンソムとボムソムの基準人数と最大人数はそれぞれ何人ですか？",
            "answer": "ムンソムの基準人数は5人、最大人数は8人です。ボムソムの基準人数は6人、最大人数は10人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 497
    }
}